[罷搭黨鐵] 入嚟睇下黨鐵2018年盈利分佈，點樣可以令佢收皮

今日去睇下黨鐵2018年業績報告：

全年佢賺咗126億經常性營利 (EBIT, 未計利息同稅，同埋賣樓收入），其中

1）19億（16%）係鐵路營運
2）50億（40%）係地鐵站裡面的商舖租金同站內的廣告
3）42億（34%）係黨鐵商場租金
4）15億（12%）係大陸同外國生意

咁好喇，我地連燈仔可以點發揮影響力呢？

首先，亦係最重要，就係罷搭，直接影響（1）的收入，同時間接會影響埋（2）。地鐵站少咗人，商舖自然叫黨鐵減租，同埋廣告都落少幾個

二，好似cctvb咁，直接同商戶反映叫佢唔好喺黨鐵落廣告，亦可考慮杯葛長期喺黨鐵落廣告的商戶

三，罷買- 任何地鐵站內同地鐵商場都一律不消費。黨鐵商場包括德福，青衣城，圓方，等佢地感受下零售寒冬

最後，注意租金係會滯後。通常租約簽3年，唔會即時減到租，所以呢個係長期戰！

只要黨鐵賺少咗錢，派少咗息，班股東自然嘈佢。同時，作為大股東的政府，收入亦會少咗

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

1/10

2/10

3/10

1對我黎講好難
2同3 721已經開始實行
4唔關我事

Push

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

929

和你推1